有冇人而家仲用緊銀行存摺？

有冇人而家仲用緊存摺？想問吓而家仲有冇銀行會比新客戶用存摺?

hsbc, 南洋
前提係有長者卡

冇，除非係兒童戶口/開戶個陣夠65歲

永隆？

用緊HSBC, 中銀，創興既簿仔戶口。

有

中學時代開左本hsbc紅薄仔用來交學費，仲用緊
果本仲未用完

而且仲係個人放最多現金既戶口

你個名嗰間咪有囉

我間間都有簿仔

你又知？

因為下下有net back items , 過左太耐定30單以上你唔打簿就咩都睇唔到
我本簿用左12年都未用完

我有本 會瘋 存指, 但已經好耐冇去打薄, 本身戶口冇咩錢, 打薄都係多餘魚

好耐之前磁帶消磁，去整過。
但而家都應該有10年冇去打簿，只係唔捨得掉
人生第一次開戶口

再講，而家都係用手機睇，簿仔真係冇用途
過多幾年，真係要退出歷史的舞台

我記得唔見存摺係要成個戶口close左佢再開一個新atm戶口， 但就比唔返本摺你

應該唔洗close acc掛？

好記得細細開果時得本簿仔，連卡都冇。後來補左張atm卡，但冇晶片。
後來張卡要upgrade去晶片版本，hsbc寄左張卡來，我一路都冇activate ，仲keep住用磁帶版atm卡，直到唔比用

交通有簿仔

hsbc
不過好耐冇打過簿

大眾

渣打簿仔戶口

個net back items其實可以要銀行到時到候寄俾你。

恒生同中銀都係簿仔戶口
覺得方便d 因為可以check 返幾年前d數

明明有online banking, statment 咩都有，都唔係好明仲用本簿仔做咩

唔明點解網上銀行唔比人check舊數

香港銀行真係好落後

有問過銀行，其實佢哋睇到，係啲客自己睇唔到。